成功戒丁 無左心癮 你問我答

Ok

How

生理變為心理
心理就可以控制

戒左幾多個鐘

點為之戒左 一個月？

瘋狂屌閪

兩千人戒丁Telegram群：ReALife

腎好，則腦力好 身體好 精力好
希望大家遠離色情re a life
然後活岀 real life
其實你可以活得更好

版規 (不會警告，即踢)
1)意淫露肉ICON
2)宣傳打J適度無害
3)send任何女性圖片
4)比人發現係絲打
5)討論意淫對話(如av/女優/叫雞)

避免被搞事者影響
請關掉自動播放GIF圖和下載片

劉明睇J 圖

有冇成日扯

Day1都當戒左